呢兩日晚餐

豬肚湯

蟹伊麪

好耐冇飲過咸菜胡椒豬肚湯

炸蟹好想食